[SPUNK] Apink討論區(45) 雨pink港場大發 813,818 普美恩地93Line生日~

召集所有Panda of Apink既面孔!
Welcome to Apink 討論區! 第一次入黎既你，一齊成為Panda of APink加入SPUNK吧!

全新排版, 已精簡頭版, 請細閱第一頁各資訊

《ONE & SIX》 Apink 與 Panda 是一體的

迷你七輯主打《1도 없어》(I’m so sick) MV:

Apink令Panda失望的可能 1도없어 (1 都沒有) !

Apink（韓語：에이핑크）為Cube Entertainment的子公司A Cube Entertainment策劃的,第一個女子團體。是韓國由七位女生組成的女子流行音樂團體，團名取「Apink」是因為所有成員都喜歡粉紅色，而且希望在所有方面都獲得滿分（A）。現任成員為朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、金南珠、吳夏榮。於2014年推出企劃組合Pink BnN。
歌迷官方名稱為Pink Panda，現已改為Panda of Apink。
Apink於2011年04月19日出道，出道成員包括朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、洪瑜暻、金南珠、吳夏榮。洪瑜暻於2013年4月因學業問題決定退出Apink 。

成員簡介:
박초롱 (朴初瓏- Park Cho Rong)

隊內職務：隊長、副主唱、Rapper
出生日期：1991年3月3日（雙魚座）
出生地：韓國忠清北道
出演電視劇:
2011年 MBC 全部我的愛 飾演 朴初瓏
2014年 tvN 九數少年 飾演 韓秀兒/韓鳳淑
2017年 Channel A/ NAVER tvcast 浪漫特別法 飾演 徐智慧
綜藝節目:
2017年 SBS《叢林的法則 (斐濟篇)》[暫代族長；普美同行]

윤보미 (尹普美- Yoon Bo Mi)

隊內職務：主領舞、第三主唱
出生日期：1993年8月13日（獅子座）
出生地：韓國水原市
綜藝節目:
2013 - 15年 MBC every1《Weekly Idol》主持
2015年 MBC TV 《真正的男人──女兵特輯》
2016 - 17年 MBC《我們結婚了》與崔泰俊(演員)
2017年 SBS《叢林的法則 (斐濟篇)》[族長缺席；初瓏同行]
Youtube Channel:
2018年開設 뽐뽐뽐 個人Channel

정은지 (鄭恩地- Jeong Eun Ji)

隊內職務：第一主唱、高音擔當、笑眼擔當
出生日期：1993年8月18日（獅子座）
出生地：韓國釜山廣域市
Solo活動 ：
《Dream》Hopefully Sky - 2016年4月18日 (Solo 出道)
《空間》The Spring - 2017年4月10日
出演電視劇:
2012年 tvN 《回答吧1997》 飾演 程詩源
2014年 KBS2 《Trot戀人》 飾演 崔春熙
2015年 KBS 《無理的前進》 飾演 姜妍斗
2017年 JTBC 《Untouchable》飾演 徐伊拉

손나은 (孫娜恩 - Son Na Eun)

隊內職務：副主唱、門面擔當
出生日期：1994年2月10日（水瓶座）
出生地：韓國首爾江南區
電視劇：
2012年 JTBC《無子女便是福》飾演 吳秀美
2015年 tvN《第二次二十歲》飾演 吳惠美
2016年 tvN《灰姑娘與四騎士》飾演 朴惠智
2017年 tvN《世上最美麗的離別》飾演 在英
綜藝節目：
2013 – 14年 MBC《我們結婚了》與泰民(SHINee)

김남주 (金南珠 - Kim Nam Joo)

隊內職務：第二主唱
出生日期：1995年04月15日（白羊座）
出生地：韓國首爾瑞草區
綜藝節目：
2015年 MBC《My Little Television》
2015年 JTBC《我去上學啦》
2015年 MBC《神秘音樂秀：蒙面歌王》
2018年 SBS《叢林的法則 (沙巴篇)》
網絡劇:
2015-16年 NAVER tvcast《檢察官愛麗絲》第1、2季 飾演 千妍珠
2017年 NAVER tvcast《淘氣鬼偵探》飾演 玉珍京
舞台劇:
2017年《羅密歐與茱麗葉》飾演 茱麗葉 (部分場次)

오하영 (吳夏榮 - Oh Ha Young)

隊內職務：副主唱、忙內擔當、身高擔當
出生日期：1996年07月19日（巨蟹座）
出生地：韓國首爾陽川區
綜藝節目：
2014 – 16年 MBC every1《Weekly Idol》客席主持/主持
2016年 SBS《叢林的法則 (巴布亞新幾內亞篇)》
2017年 SBS《遊戲樂樂》
網絡劇:
2017年 KBS2《Find Her》 飾演 高夏榮
2018年 Naver TV《愛情，埋藏在記憶中》飾演 柳夏莉
電影:
2018年《愛情，停留在時間中 》飾演 柳夏莉

已離團成員:
홍유경 (洪瑜暻 - Hong Yu Kyung)

隊內職務：Vocal 領言
出生日期：1994年09月22日（處女座）

韓語專輯：
迷你一輯(出道專輯)
《Seven Springs of A Pink》2011年4月19日

主打: 몰라요 (I Don't Know)
MV:

迷你二輯
《Snow Pink》 2011年11月22日

主打: My My
MV:

迷你三輯
《Secret Garden》 2013年7月5日

主打: NoNoNo
MV:

迷你四輯
《Pink Blossom》 2014年3月31日

主打: Mr. Chu (On Stage)
MV:

迷你五輯
《Pink LUV》 2014年11月24日

主打: LUV
MV:

迷你六輯
《Pink Up》 2017年6月26日

主打: Five
MV:

迷你七輯
《One & Six》 2018年7月2日

主打: 《1도 없어》(I’m so sick)
MV:

正規一輯
《UNE ANNEE》 2012年5月9日

主打: Hush
MV:

正規二輯
《Pink MEMORY》 韓版2015年7月16日 台版2015年9月22日

主打: Remember
MV:

正規三輯
《Pink Revolution》 韓版2016年9月26日

主打: 내가 설렐 수 있게 (Only One)
MV:

特別專輯
《Dear》 韓版2016年12月15日

主打: 별의 별 (Cause you're my star)
MV:

精選專輯
《Secret Garden超級精選》 2013年11月22日

台灣獨家超值盤
《Pink LUV + Blossom》2015年10月3日

個人專輯：
恩地迷你一輯
《DREAM》 2016年4月18日

主打: 하늘바라기(Hopefully Sky)
MV:

恩地迷你二輯
《空間》 2017年4月10日

主打: 너란 봄(The Spring) (Feat. Hareem(하림))
MV:

日語單曲及專輯：
日語單曲
1st Single《NoNoNo》2014年10月22日
2nd Single《Mr Chu》2015年02月18日
3rd Single《LUV》2015年05月20日
4th Single《Sunday Monday》2015年11月8日
5th Single《Brand New Days》2016年03月23日
6th Single《サマータイム！》(Summer Time) 2016年08月03日
7th Single《Bye Bye》2017年03月29日
8th Single《もっとGO!GO!》(Motto GO!GO!) 2017年07月25日
9th Single《Orion》2017年11月08日
日語專輯
Japan 1st Album《Pink Season》2015年08月26日
Japan 2nd Album《Pink Doll》2016年12月21日
Japan 3nd Album《Pink Stories》2017年12月27日
日本精選輯
《2011-2014 Best of Apink - KoreanVer-》2014年12月17日

數位單曲：

單曲
恩地 - 《마니또》(Manito) 2017年09月09日

混音單曲
《It Girl》2011年06月13日
《BUBIBU》2012年07月06日

紀念單曲
出道一週年 - 《4月19日》2012年04月19日 [初瓏詞]
出道一千日 - 《Good Morning Baby》2014年01月13日
出道四週年 - 《새끼손가락》(Promise U) 2015年04月19日 [恩地曲詞]
出道五週年 - 《네가 손짓해주면》(The Wave) 2016年04月19日 [初瓏詞]
出道六週年 - 《Always》 2017年04月19日
出道七週年 - 《기적 같은 이야기》(Miracle) 2018年04月19日 [恩地曲初瓏詞; 部份參與]

OST 作品
[Apink] 守護老闆OST -《讓我們就這樣相愛吧》2011年08月03日
[仁國&恩地] 回答吧1997 OST Part.1 -《All For You》 2012年08月28日
[仁國&恩地] 回答吧1997 OST Part.2 -《우리 사랑 이대로》(Just the way we love) 2012年09月04日
[恩地] 3Days OST Part.2 -《그대라구요》(It’s You) 2014年03月05日
[普美] 썸남썸녀 OST Part.1 -《Lovely해》2015年06月16日
[南珠] 더 매직: 리틀톰과 도둑공주 OST -《The Magic》2015年09月24日
[普美] 灰姑娘與四騎士 OST Part.4 -《Without You》2016年08月28日
[恩地] 大力女子都奉順 OST -《그대란 정원》(You’re My Garden) 2017年02月24日
[普美&南珠](Apink BnN) 學校2017 OST Part.6 -《I Pray 4 You》2017年8月13日
[南珠&Defconn] 딥(DEEP) OST -《흔들어쏭》2017年
[恩地] Suits OST - 《바람 불먼》(Stay) 2018年5月2日

合作曲
耀燮&恩地《Love Day》2012年03月13日
賢勝&恩地&南珠《A Year Ago》2013年01月03日
許閣&恩地《Short Hair》2013年05月31日
Cube家族《크리스마스 노래 》(Christmas Song) 2013年12月03日
勇敢兄弟&普美&南珠 (BnN)《My Darling》2014年06月27日
許閣&恩地《이제 그만 싸우자 》(Break Up To Make Up) 2014年07月08日
陸性材&南珠《사진》(Photograph) 2015年06月02日
[Sugarman] 普美&南珠《잊었니》2015年10月21日
[Sugarman] 普美《Sweety》2016年06月01日
Summer 11 (普美&南珠)《Merry Summer》2016年07月20日
許閣&恩地《바다》(Bada 'Ocean.wav') 2016年07月21日

M.I.B (Feat. 普美)《너부터 잘 해》(Let’s Talk about you) 2013年12月02日
Jiggy Dogg (Feat. 夏榮)《제일 잘한 일》(The Best Thing I Did) 2014年07月30日
David Oh (Feat. 普美)《알아 알아》(I Know I Know) 2015年5月11日
尹賢尚 (Feat. 普美)《밥 한 끼 해요》(Let’s Eat Together) 2015年09月24日
Damiano (Feat. 南珠)《달다 지금》(Sweet Now) 2015年10月28日
HANHAE (Feat. 恩地)《여름, 아이스크림》(EYESCREAM) 2016年08月18日
MC 夢 (Feat. 恩地)《널 너무 사랑해서》 (Visual Gangster) 2016年11月01日
[Hip Hop Nation 2] Microdot&Basick&創造&Joo Suk (Feat. 南珠) 《따분해》(Boring) 2017年01月04日
Mighty Mouth (Feat. 普美) 《예쁜여자》 (Pretty Girl) 2018年7月20日

演唱會：
演唱會：
《Pink Paradise》

韓國場・新加坡場・上海場
2015年1月30/31日・2015年3月22日・2015年5月30日

《Pink Island》

韓國場
2015年8月22/23日

《PINK PARTY：The Secret Invitation 》

韓國場
2016年12月17/18日

《PINK SPACE》

韓國場
2018年1月12/13日

TOUR：
Japan 1st LIVE TOUR 《Pink Season 》

名古屋・福岡・大阪・東京・東京
2015年9月3日・9月5日・9月21日・10月4日・10月12日

1st North American Tour 《Pink MEMORY: Apink North American Tour 2016》

Vancouver・Dallas・San Francisco・Los Angeles
2016年1月5日・6日・8日・9日

Japan 2nd LIVE TOUR 《Pink Summer 》

北海道・東京・東京・大阪・福岡・愛知
2016年7月7日・9日・10日・16日・18日・23日

Apink “PINK AURORA" ASIA TOUR 《 PINK AURORA 》

台北・新加坡・香港
2016年11月18日・11月25日・2017年2月19日

Apink 3rd Japan Tour「 3years」

神戶・愛知・橫濱
2017年7月22日・26日・30日

Apink “PINK UP" ASIA TOUR 《 PINK UP 》

香港・台北・曼谷
2017年9月23日・10月8日・11月4日

2018 Apink Asia Tour

香港・吉隆坡
2018年8月11日・9月9日

APINK - 中文應援教學

官方週邊產品一覽:

申請Daum Cafe方法(by chingpk)

綜合資源整理 (綜藝、電台、歌曲、舞台) (極度推薦):

各飯站網址及SNS:

成員經典片段:

Plan A新位置:

HKG/LIHKG - Apink 小卡交換 google form:

Apink (에이핑크) Official YouTube Channel

Apink Official Facebook Page

Apink Official Instagram Page

普美個人 Youtube Channel

已認證成員 Instagram
初瓏:
普美:
恩地:
娜恩: (舊marcella_the_naeun)
南珠:
夏榮: (舊o_h_y_y)

普美與朋友合開:
夏榮小狗-包兒:

Panda注意事項
1. 討論內容應盡量圍繞A Pink，Off Topic內容應粉字及[ size=1 ]，亦切勿Off Topic太耐
2. 回覆請勿Quote過長，見Quote過長請自行Cut Quote
3. 大流量資料 (如大動圖、高清大圖等) 請以[url]格式張貼連結，方便手機版Panda
4. 討論時嚴禁FF，FF者請單機
5. 大家請心平氣和地討論，當意見不同時切勿罵戰、人身攻擊，同時切勿做出翻舊賬等損人不利己行為
YoonFanY字

SPUNK 命名起源

昔日舊POST:
HKG:
LI HKG:

開POST TEMP:

歡迎大家加入討論，成為SPUNK既一份子!

HK Golden Panda大米應援Apink演唱會. 腦魔衝出香港

Apink 第三場演唱會 - Pink Party

Apink 第四場演唱會 - Pink Space

好撚正呀屌

整身汗

咁就完左

睇完

等睇圖

睇相時間

下次一定要買vip

屌 連續睇左三年
啲觀眾最撚低質真係呢次
坐我右手邊個阿粉
聽佢開場講話啲節奏好似打太鼓咁
之後由開場到最尾就係郁隻左右手
仲要郁郁下撞到我盞燈
屌打太鼓去機鋪啦

要應援就唔該你背熟啲位
係咁係到dup低頭睇手機
仲要郁到埋我
唔該下次再有阿粉演唱會
尊重番佢地同你身邊既觀眾

講漏左
去到啲靜既位仲要係咁扮太鼓聲
咩事

啱啊
周圍啲人又唔背熟
淨係掛影相拍片
叫都唔叫吓
超無氣氛

想去都無得去。。。得今次無去。。

話說我附近有三老一嫩黎睇
我坐得好前 屌咁好有4張俾佢地入黎

睇twitter個live都算有氣氛 可能唔同位唔同feel

係左邊覺得有啲靜

Forever Star live

18首歌

初瓏好正呀！！！！！！！！！

屌最尾企晒係到
真係睇條毛咩
原位企係到都算
仲要迫去台邊企係張凳到影相拍片
屌你就影得好爽
我係你後面咩都睇唔撚到啊
到底現家啲人係黎睇concert 定拍片

主辦今次將d位同個台set到好近
六波一出副舞台就比觀眾三面包圍，感覺觀眾同六波真係好接近，所以氣氛好好

好正 今次有eyes聽

希望apink都覺得今晚好正好開心

歌單

今年終於有人幫手屌啲撚樣企

Agger
都比左咁多錢入黎，仲掛住拍片，睇真人好過啦

係咪多過上次？

所以就有班仆街唔撚尊重其他人
係都要迫去台邊
佢地又唔係好撚high個種
係過去影相啊屌

上次咁遲開場點都多過既

一開波後面已經企哂係到

逼去台到企係張凳上面果D影相拍片阻住哂 後面一D都睇唔到

我個區反而全部坐晒係到
係好後期先企

娜恩好靚娜恩超靚娜恩勁靚

我好懷念第一次台場個種theatre
你要企要影都唔阻到其他人
台仔又叫得齊

好好聽

睇到周圍好多人都係到影相 影相可以理解既 但係拍片我真係唔明

感覺今次早完過上次咁

企足兩個鐘好high
利申最後一行

仲有Ding Dong

Apink咁多首最鐘意果首

其實個個演唱會都會有人係望自己電話mon多過望表演緊嘅人

第一次Encore位

不過阻到後面就真係

有forever star同말보다너

留名

臨尾有promise me聽 我差d叫咗出聲

今次準時開始啫
歌單真係全部唱歌無玩 game

我想影都影唔到 一影落去反哂光

其實大家去演唱會係一個人去定有人陪？

一個人
好多怨氣無得搵人呻

仲以為自己脫咗飯 睇完個concert d追星衝動又翻黎 Bomi

一個人too
大聲應援 反而比人 眼望望

估唔到唔唱miracle

連high5都要俾個保安推住走
人都未望清就拍完

一個人 好彩隔離都係一個人但係都會瘋狂嗌

熊貓係一世既

單拖 隔離兩條女都係單丁

岩啊 其他團我都無留意
淨係六波由出道追到而家

但呢到d人唔同晒
唔知有冇人記得高登時期有個巴打成日中蝦翁卡 嗰個就係我

下次有無人帶我一齊去

我都以為佢會唱呢首唔唱the wave
好想聽secret garden同몰라요 live

我都係追左4年only 陪伴咗我成個大學時期

出道⻣灰粉

附近加埋都唔知有冇10個叫

呢d人歌手會自行過濾

擊掌又係快到唔知拍緊邊個

第一次睇 嗌到聲都沙埋

我果行 得我一個在場
仲有我 前面 果堆 冇出過聲

講開又講
個時我都係係咁中蝦翁南珠
之後同人換左透明卡之後就轉晒運
中親都普美

我都係 上年買咗飛點知原來撞咗旅行

我最好彩係月暦中普美

今次早幾日收 但坐得最前

我前後左右都嗌得好開心

不得了 如果係我應該會開心到跌埋電話

個位正到

今次睇完都好大怨氣
我隔離條女唔應援，由頭唱到落尾
又唱到走晒音，家下你開演唱會咩
成場淨係不斷映相同唱歌

同埋前面$1880個d人本身個位已經咁前
好心就咪企晒張凳度啦
後面守規矩既人係完全睇唔到

好葡萄

。。。好提子

好葡萄 坐得好中間 中場出黎果時咩都睇唔到

三神曲正到

今年無mv 應援有啲唔慣，無得即場應援補習爭好遠

仲唔係內部飛

佢地中場出黎嗰陣完全乜都睇唔到
四周都係人牆 全部企晒上凳

普

係後台有冇拍Diary

我人生中 同 肥波 最短的距離

我前面成排應該一齊嚟 冇郁過叫過

坐VIP V 附近得我 同坐我右邊果個女仔有應援

坐block b 衝到出去握哂6個好正 今次反而反後面啲位正啲 佢今次行個個通道偏後

娜恩後面已經唔記得係邊個
後面瓏地珠勁靚

始終仲未係真concert 不過都好過前兩次

拍完行出黎已經好空白，冇記憶

都唔係第一次有咁嘅人
坐我後邊個有兩個直投邊個打邊個都唔撚知
對上個次有對情侶去到一半直頭走鳩埋

Same here

我琴日隔咗個車窗

我嗰邊前面2行d人無燈，成場無應援齋坐
alright應援無人識，我變左異類
俾人啤住

會唔會係抽獎又放唔到果d

唉好彩都有人有同感
全程都睇得好sad

後生 老都有 後生多

恩地話上次為左同fans親近所以用咗好多時間同我地傾計同遊戲 今次就唱多啲歌 唔知係咪聽到panda嘅聲 好感動

有冇人拎到佢地頭先派果個波

不如下次港場開企位啦
台場 韓場有企位不知玩得幾開心
同埋今次冇唱到sky high好似少咗啲嘢

我果區一粒都無

有無人去過日場？可以分享下有幾正

最慘係唔知條女食左咩黎
一路唱一路飄陣臭味過黎
第一次睇完演唱會有d反胃

我隔離兩個都係 全程禁手機 好似首歌都未聽過咁
我都係唔理佢睥住 照嗌到聲都沙

我左手個件成場拍片 一粒聲都冇出過

果d究竟係咩人嚟

我前面4條女一半走左 block b 仲要係咁爆波

我果邊有個女人攞左兩粒
係我前面小小果時呆左 佢反應快到

成場聽到勁多爆波聲

坐780 panel後，好遠氣氛麻麻

咩波黎

。。。d人唔識 咁去緊做乜9

垃圾黎

除左第一個普美 之後就好似掂到五個陌生人嘅手

Block B 左邊

overall, 我覺得全場應援都算大聲wo

路人甲乙丙

不過今年啲應援好似少左咁多?
上年又花燈氣球又識發光好靚

聽恩地唱live真係享受黎

我Block A左邊

見到好似係簽左名嘅波

第一個唔係娜恩咩？

今年無人做應援咁 無人吹大個波 無人整個發光mon 無咩人舉banner

威囉免費飛
入唱笑鳩人比錢睇但自己免費

我以為會播片

下

不過Block A唔係vip比我意想中近舞台

唱到the wave真係好少人舉banner

block b 正面好多人舉
左右真係冇

咁我記錯 原來係六個陌生人嘅手

咁應該係第二個

上年2月去係咁影相錄片，矇到喊出黎
今次去齋應援享受下六波既表演算數

好似唔覺有人舉過mon
生日歌附近無人唱

珠叢林ep3

。。。好多偽飯
真飯無飛買。。

呢個真

同意 用自己對眼記錄低好過

啱。。呢d機會買少見少。。

Hi Five 完好空虛 好盡全力記住1,2個人手既感覺

順序好似係娜普蝦瓏地珠

下次係咪又一年後

block A左邊前排應援
估唔到有得聽Only One同Miss U

下年跟團

我hi5對佢地講我愛你
佢地對我講返我愛你啊
媽我好撚感動啊

山頂位d人通常都咁

今次新碟最鐘意既收錄曲forever star 同promise me都聽到，好感動

我都想講 以為會好側

今年好多垃圾人黎左 本身係panda果d無黎

拍完出黎,冇咩特別
我已經做好準備要望實晒佢地每一個
但拍完第一個係娜恩之後已經唔記得

係去到尾二恩地講左句安唷先醒番
最後南珠唔知係咪大攰,隻手擺到好後要我自己拍落去所以記得好清楚

因為左右好多垃圾人

女神拎走咗

岩呀 反正後援會拍架啦 仲要係高清圖

岩岩唱生日歌我已經準備好個mon 點知周圍望都無人舉 vip都無

有顏色嘅膠波？

我

第一次咁近距離望到六波仲要掂到手仔
完con之後其實好攰
但係都用咗全身嘅專注力望實佢地
好想喊
呢段記憶會永遠收埋喺心入面

點先買到內部飛

唔係掛

其實唔係好明點解唔比同佢地影一幅相

岩,我上年2月又係咁影
但發現,我比錢入黎有live睇
點解仲要望住我部垃圾機,所以淨係影左兩張相,全程冇拎過電話出黎

今次跟到團飛,抽到個位唔錯
對正個T台第5行
我已經覺得好近好正好滿足
成首歌係你面前跳晒真係好似發夢咁

咁會世界大亂

咁樣冇人會行

其實我覺得佢地搞演唱會 d粉絲只係識得用電話對住佢地 佢地都會唔開心 只係見到我地部電話既背面 佢地都想同我地眼對眼咁互動架

係

排隊果陣 聽人講
跟 ig shop買vip
Search完 屌左聲

有感而發
其實我覺得一個真正真心中意同支持Apink既人 係呢種場合跟本基本上都唔會拎電話出黎 係用眼睛同身體去感受果種氣氛 如果入黎睇係影相拍片多個你自己睇既 咁同google搵相同睇youtube有咩分別

Sorry for 1999

每次見到佢地望自己果邊 唔理3721都揮手揮熊貓燈

蝦翁有揮番手回我(好似係)

睇三次都冇影過一張相

開場影左張

巴打完全講出左我嘅心底話
好心影相拍片個啲人返屋企用youtube睇啦

開場前影左張

呢到有冇巴絲去台場睇

我都係開場前坐係位影左張
佢地行出T台因為覺得好近,認唔住又影左張

我都係咁買
附近 同一行 4位老野黎睇
VIP位

韓場Pink Space連埋 solo stage25隻歌
減番solo stage今次18隻歌已經同 con唔係差好遠

18 首我已經好滿足

我寧願cut左high five唱多啲
不過plan a要搵錢

我睇完都未覺得滿足
因為我好少睇concert
第1次係去睇snsd,果次真係好正

可能之後我都用呢場黎度其他show,
所以覺得一般

期待下年Apink再黎香港開concert

每次hi5都唔可以好清楚咁記住6波個順序同hi5既感覺 時間太短

我覺得其實拍到手個感覺都唔會好特別
所以係門口已經聚精會神諗住手唔緊要
望多兩眼緊要d
但我望完娜恩之後,已經唔記得

坐Block A9，左右後面都多人嗌，氣氛幾好 係前面個個全場舉高手影相拍片阻住我睇六波

最後瓏同普美一齊捉住頑皮豹隻手謝幕

隔住個mon睇完留名

真係好快，望完第一個望唔切第二個

台左邊定台右邊

今次又係太趕，連樣都未睇真就比人趕

右

Same

右真係超靜
坐右

好努力揾本命之後已經無時間睇其他人

上年去過日本三周年出道同埋手渡會
手渡會好似見左初瓏5次 其他member 2-3次
最後仲有逐個雙手high five, 仲抽中左初瓏親簽file
演唱會就真。演唱會 唱日文歌多
最正係有得聽mollayo同mymy
不過日本人都唔多應援

結論港場無得比

我不斷應援 同右邊條女 同block B 前排有和應

點解你可以免疫咁

已經累到講野1999

今次多左panda拎手燈應援

我左邊前排啲人都好似冇乜聲，反而後面真係嗌得好大聲

見到好多panda都有新手燈，搞到唔知買唔買返支for下次用

新手燈 現場賣得好貴 食水深到呢

可以起雙飛 新舊一齊用

係信和訂咗

見到有幾個都雙燈流

頭先有twitter live已經好幸福

一鍵留名

官方係咪用iPhone影

上次好少人有燈 今次真係粉紅海

A區有個女仔最尾encore係咁舉牌 想係最尾睇清楚6波都睇唔到
支持還支持 就算你係果區坐得比較後果啲 可唔可以唔撚好咁自私
有冇諗過坐你後面嘅人 有冇諗過B區同後面嘅人係同你同一視線 屌你老母

多謝planA運咁多黎賣

手舊手燈擺埋一齊好靚

原來普美拎左個牌

唔好話坐後面啲人，我坐前面都人遮住晒，連出面個mon都睇唔到

娜恩係咁po相

女神連up三ig 好開心咁

感覺上今次過得好快

我記得有條女舉牌舉左好耐同埋鳩叫，就係為左令夏榮睇到佢個牌 但係坐佢後面個班人就

係唔係中間舉黑色牌既女仔?
佢尖叫足成場 接近海豚音

我諗我知道邊個 好撚煩

Btw 今日恩地清唱雪人 本身已經勁鐘意首歌 恩地唱完一句想停見到我哋未夠喉再唱多句 勁正

見到啦 比佢遮哂

夏榮果個收尾仲衝埋去前面添

睇睇下見到前面條女黎部電話出黎google
睇apink個wiki

我原本好期待恩地solo唱歌，點知得個段

始終唔係「演唱會」

wiki 係咪新粉咁有求知欲

屌你老味唱The Wave個時真係 前面堆人成座牆咁阻鳩住哂 你唔企起身真係乜撚都睇唔到

鄭生開solo韓場再去睇佢...

睇mon都要起身先睇到

一晚粉

用港場標準有一句半句solo已經好大進步

前幾日劇透話秋天 con唔知真唔真
不過無錢無假去了

嘩呢張有高清圖就好

係隔離po見到你

佢個live真心carry

孫娜恩世界第一

我係有追開一人女團，初心黎
不過芯唔緊要，最緊要認

大家咁話

前面全部企埋上張凳到

咁慘 啲人企哂起身定舉牌

係 你地見到果個係咪都係對正台 右面果格入面?

我a 都要企起身 食Q都痴q線 我前排10個企起左上左張鄧 我半跪 佢叫我落番黎 屌

好想去韓場

係 原來咁多ching係呢頭

企晒起身 我又唔夠啲人高，唯有睇住人地個手機mon同聽歌算

我都望左條友幾次

普美個飯糰?

起哂身舉哂牌揸哂機企哂係台邊咁囉

個食蕉真係食蕉

今次坐Block A10 (台左手邊)
附近應援都嗌得好大聲好正

係啊 不過之後為咗燈燈佢改咗做蝦翁飯團

有無人買左件嬲 真係大件到可以做雨嬲

屌 坐咁前舉咩牌 6波會想見到一片粉紅海包圍自己 定係一塊塊大到遮哂panda嘅牌 用個腦諗下

新版唔夠光
都係舊版好

坐最後幾行，第一次睇覺得都算幾好氣氛
但有幾條友係咁亂叫 特別係六波講野嗰陣 勁騷擾
不過有得睇現場已經好開心 之前兩次都撞咗其他野睇唔到

仲有隔離個肥妹一字不漏 唱足全場
要唱去k房唱啦

得大碼賣

真係雨褸黎

點會唔記得你啊
俾左好多歡樂我地spunk

呢個真係有啲唔尊重 不過今次算少過上一次(印象中) 希望大家將心比心忍一下啦

好記得次次都中夏榮 今晚師兄弟番哂黎

不要再說了 下下都仲蝦翁真係好癲

睇返Chomi去叢林

跟住族長番黎果集都有Apink雨褸

Hard sell

女仔 著 就 幾可愛
男仔 著 就 幾怪

前面同右邊全場都顧住拍片
右邊係大陸人 6波講野或者播片就喺度㩒電話
到底咩人嚟㗎
前面應該係真panda 一路拍片一路望住自己個mon自high....
同埋有個低音男仔耐唔耐就嗌
我記得fan meeting嗰次佢都係咁嗌
低音得嚟又沙啞好好笑
好欣賞你對南珠嘅愛

dklm最唔滿意hi5度望到娜普就比個濕9食蕉大力推到差d仆街，搞到為左唔比自己仆街，就冇望到剩低個d block a vip左邊應援好大聲，仲有個龍珠友嗌到把聲擦曬

坐右邊既人好似冇咩反應 隔離好多都坐定定睇電話

我想話我買咗咁耐其實都無着過

低音男應該就係坐vip左邊個龍珠友

覺得今次時間過得好快

尋日去記者會應該要著

你應該要仆埋落去

本能反應黎，事後諗番早知真係仆落去

我正想咁做

左邊係幾正既 係差頭兩行中間內部飛果d

仆街睇完之後追星之魂又番翻黎 搵日去信和買翻齊d碟先

內部飛

今次真係好滿足
唱多咗好多歌 全部都一如以往食咗CD咁 仲有apink世界級嘅慢歌 eyes, forever star, ding ding
雖然cut走fan meeting 但都會掟波俾台下互動 仲好驚喜咁喺台邊出嚟同觀眾high five揮手
整體嚟講應援 熊貓燈 氣氛好過上次
六波辛苦了 希望佢地今晚都開心(上次主辦有安檢問題delay咗個幾鐘 佢地明顯冇咁開心)
希望快啲再見到佢地

ps. 舉panda燈舉到隻手勁攰

鐘意舊手燈多d
新手燈手柄細左冇咁好fing

有冇巴打有普龍叢林link 楓林好似冇

見到有panda舉到攰用雙手fing
好似古天樂今期流行拜四角舞咁

怕蟲的南珠 好得意

我都怕 yeahhhh 召集怕蟲的男子

bilibili好似有

其實聽得出好多都墊左聲 梗係cd咁啦

成個斐濟十集都有？

帖頊link 已有 第350行幫到你...

btw 唔係10集都係佢地, 佢地係後發隊得5集

無左遊戲時間咪好
今次fm真con
補返上次

應該唔係 我坐後面
同埋佢係天生低音+沙啞
事隔一年我仲記得佢把聲

十月巴

你好

有冇人知佢地聽日幾點機

Block B右邊？

Block C / D
其實係咪每個block都有低音沙啞友

第一頁綜藝excel好似有

佢地high到冇揸mic唱/隊mic俾觀眾嗰時係真係得純音樂 邊有墊

聽都聽得出係真聲
有實力唔需要墊

promise me果度臨尾冇唱真係得音樂

對唔住 下次會望真d post頭

我就係上次信ig shop ，比人呃左$43xx

一隻手拿一支燈真係攰到痴線

點呃法

間野叫絲打 你 入數先 ?

btw, 今次冇用返上次我地俾既形容介紹返自己
原本諗住會用返

佢地都望晒我（好似係 ）

抵讚

我都係
成班人有幾個報左警包括我
但仲未捉到人

我坐block A 右邊v行一開始以為好後點知食正個位好正仲差少少拎到個西瓜波 同理我有好大聲應援 但係得幾條友和應 聲都擦哂 好在有左邊d 巴絲打 總括嚟講靚人靚歌冇去就後悔 恩地唱歌真係諗唔到點輸 apink forever

記得有呢件事 原來仲未捉到 咁pk

白瓏巴

Do You Love Me?

仲要拎埋banner

又係普通DM佢 講左幾錢 入埋數比佢 有晒ig ws 同佢電話號碼 同銀行戶口 傾傾下有一日音訊全無 得一個灰take 打電話已關機 覺得唔對路走去報警 但到宜家都無聲氣

係呀 係咪好蠢 佢後尾仲問我 有無朋友仲要 佢會計平d

我都報左 但無晒聲氣

唔是我架 睇水印就知係大神影

係呀 還我43xx

個牌真係好正

Hello。應該坐你隔離😂🤣

ig有人影到擊掌過程

呢張好搞笑

隔離幾個😂先岩

我都見到

相認

想問多唔多人即場去到買二代手燈？

好多 好在現場有得賣
如果唔係個粉紅海都無咁靚

我已經係

可否share link 睇睇

係咪300？

嘩...真係好耐歷史

見到好多一代二代一齊用

咁到影到

今次拎左好多燈黎 多到入唔切盒好似係

我仲以為會賣到無貨 上次一早售罄左

所以洗咩自己影 大把高清圖睇 辛苦晒佢地

Remember 囉 佢出2款我買晒2款出咗2張蝦翁

咁刺激

你個名好正

係youtube睇到每次日場都好似好正咁 場又大又靚 場景技術又多 又睇得清楚（好似）有次係上架大船到？

仲有禮物抽咁好 咁你點買飛架？貴唔貴？

扮跌親

咁快

巴打坐C區？我坐C隱約聽到有人慘叫

坐我前面個女仔一個人拎到兩個波
我連波皮都hi唔到

咁霸道

慘叫 笑左

岩呀 個個得部電話都唔夠啦 又比前面遮晒 咁不如留心睇

呢個人 的運 好到 一個點
個波 自動埋身

我知邊個
佢9衝左上前攞左個

好掛住你地

原來佢哋擺心心pose果陣有講「心心」

好想睇下肥波係香港拍咩片

前日皇室堡 同佢地好近 普美同我yeah

下面個名 係我send比人 勿相認 手下留情

好掛住6波

抽禮物係手渡會
手渡會個會場係任入唔洗飛
手渡會最尾佢地會出黎同panda講幾句，所以真係豐儉由人
日版碟入面有張劵，一種係抽禮物劵，一種係同各member見面（佢地會親手派一把扇比你）（仲有款係golden ticket, 即係可以番耐啲講下野）
我果陣靜靜雞塞左封信比初瓏

我果陣係訂左VIP set (全套日版碟）再多張VIP 票
張vip票就好似上面咁講雙手high five再抽親簽
抽簽物劵我一份都抽唔到 好似係啲周邊黎

果到真係見識到啲日本痴線佬有幾痴線
佢地係一棟棟碟咁拆
我最尾都買多左兩set

至於演唱會就準時上網禁，好易禁到
不過要喺deadline前日本7-11印張飛出黎，
我果陣咁岩有frd喺日本先幫到我手
不過日本都係有會員制，所以啲飛都唔會好靚位

多謝分享
不過日本official fans 解散左啦

又有演唱會後遺症啦

好掛住佢地
想去送機但要返工做港奴
琴日嗌到聲都出唔到咁濟

見到有個人好似掉中佢 跟住佢fing走左

好正呀！我果日都有去 但企好後 比d凳仔遮住凳

想問下佢地飛左未

我有放落自己ig之後比個fans page screen record 左我條片 然後佢地就咁打ctto 就po左出去
好彩我mute 左條片 同edit左先po ig

個手渡會真係好好 香港果d垃圾啦 一係抽拍手 一係影大合照 根本無咩回憶 搞到為做而做咁 咁不如去其他地方睇vip好過 d保安又惡過鬼咁
d日本佬出左名毒宅 一棟棟都唔出奇 不過想睇 但日本果d買飛 係咪都要入電話號碼？

咁狗既 開佢名啦

我都想知 不過唔知會唔會就快到 通常都係呢d時間

如果平時都咁多人上水就好了

平時無咩？

我入佢個page睇 應該係外國page黎叫apinksvideos
條片影嗰時得我一個企嗰個位 我身邊肯定無人 你睇佢post好明顯蒙好多 我起初都以為唔同片黎 直至我見到佢無聲同ctto就知佢係我個ig度cut出黎

雨pink係咪起行喇，屯門好大雨

係咪因為你有打tag 所以搵到你段野？

下次加晒水印先出post

原來屯門咁大雨 我大東部無晒雨 出晒太陽勁好天

d雨去晒6波到

應該係啦 我好少po出黎 係今次佢望左鏡頭先post 點知一po就奶野

岩岩睇左 發現佢段段片都好蒙
即係佢開呢個ig係 負責搵人地既野post落自己ig到啦 跟住扮自己去左

唔係既 佢有寫ctto 不過係無問過我就拎囉

無問過都即係偷啦

啱呀 等我重好天真咁public 左我個ig tag普美

唔洗電話號碼，幾分鐘申請完ac就ok
日本係超級嚴，好多西裝友成日巡，手機都捉，離開少少位都唔得，所以冇港場個問題

好似上面巴打咁講日本果邊好似唔同左環境
黎緊果次日本活動好似都唔同左搞法

日本場做法咁就岩 捉晒班手機影片友 捉晒企晒上凳果班人 捉晒離位果班人

點解會無啦啦變左既日本果邊

會上翻多d水 不過而家畢左業出黎做野冇咁多時間追了

改翻個靚名先

又多個 普美巴

Chu先開始睇 再俾Luv個超級假普搞到不能自拔

咁琴晚有無去

有啊 因為last year太忙都冇再睇Kpop 原本以為自己脫咗飯 但尋日睇完真係回憶翻晒黎 好後悔冇買貴d近d去望佢地

你買左邊到 其實次次睇完佢地港場都會咁

亞博個場其實真係睇得好辛苦

Block c咋

唔算啦 不過長期fing支燈真係好攰

聽講恩地做gym係舉熊貓燈

好似未

已經block B 中間，佢哋唔行到T台根本上係望screen

下次真係買block A

香港咩場都辛苦其實

偏邊邊？左右？你果邊多唔多人叫？

樓上太長唔quote喇
我都想知日本果邊發生咩事
有冇大神解答到

快鎖

d水印

鎖左

夠矖安全

中間 都唔算多 包括我自己 我淨係記得remember之前嗰d

我搶到block A好正 我仲要坐最邊 佢地無啦啦 行旁邊出黎 同我勁近 無人遮住我

同問！

驚好似樓上位絲打咁比人偷圖

無辦法 sorry

其實真係好多路人甲 勁嬲 只係坐 無望無睇無叫 垃圾

block A 一開賣就冇曬，得返西位

有冇韓con消息 準備飛過去

想聽Petal

其實 我巴打黎。。。。

應該未咁快 佢地宜家巡迴緊

sorry

其實企位係咪要鬥早去霸位？
我次次都坐位

唔緊要啦

我都係block b中間 唔行出T台淨係睇mon
block A想買都買唔到

企位正常應該有號碼
除非free standing

咁我又唔知喎

咁我儲定錢 但買飛嗰d點搞 冇去過外國睇演唱會

啲人真係會跟號碼企？

credit to: Danbeej
好好笑

中間位 佢地都係出過幾首同傾計 但我個block A位 佢地出左T台就 勁側

謝謝你

佢地去果d地方 我都唔知邊到黎

亞博其他演唱會經驗就係
事前要跟號碼排
開場會逐批（e.g. 1-100) 咁放人入，
不過啲人一入去就開始跑去台前

有睇到 佢地又打屎忽 又咬耳仔 好棧鬼

仲要每一排都好逼

港人質素就係咁 仲要好多大陸人

韓con都係一樣姐

今次sub hall個場會唔會好d？hall10好似無咁好？

但唔會咁多路人甲囉

講緊跑上前呢樣野

全世界一樣

我生得唔高 又唔想逼 都係坐位坐前啲算

跟本d韓國人同d蝗一q樣 都係未進化 尋晚排隊都俾d韓仔撞

韓場前面得企位

好掛住apink

咁就入去鬥個你死我活啦 為左初瓏

今次個hall其實係hall 幾

d人米八高仲要企上凳到

500年前同一個祖先架嘛佢地

下年要去

想拎黎做wallpaper 比apple個鐘遮左個樣

孔子都係韓國人食泡菜大

叫做Stub hub hall

岩呀

即時聽返晒

好高清

有人影到

仲要自轉咁牙煙

我懷疑琴晚有人會打橫出返去 比佢打中嘅話

恩地真係一個天生嘅藝人

好正呀

送機食白果

咩app黎？

應該係joox

為大家搞笑

笑死我

走左啦？

係都用moov啦

等間自己入歌算

其實嗰啲係膠波定係乜波黎

我都想同 但應該唔係氣球啦 唔似會爆

簽左名既膠波

好似仲寫左幾句野
近距離望到其他人拎到蝦翁果個

上網見到有人賣8000。。。
香港人真心好痴線

新飯留名

如果 比我接到
打死都唔賣

痴線執嚟賣

下 Apink好慘 一心一意送比粉
一定又係比路人甲拎左

hi

我地緊係啦 唔洗講

果d內部飛班扑街呀！

有乜可能會賣
唔要就咪搶啦

膠波要黎做咩 簽名易甩 又會漏氣

就係搶黎賣

我地真panda想要都冇啊

話知佢掉舊屎過嚟 照接

自己拎到更係唔會理呢D
想講既拎去賣既
真係會人要咩

想要地B既屎

大陸人掛 佢地d錢多到唔會care

琴日大家有無買周邊 真又好假又好 除左手燈之外

今日佢地居然行大堂 無行VIP
送機既比人FAKE晒
好似得好少人影到相

最好應該係hall 1，hall 10 係垃圾

走啦

有無圖

最危險既地方等於最安全既地方

無啦無啦

仲想話點解仲未有送機片/相流出
一路順風啦六波 希望出年都見到你地

不過影唔影到都算啦 佢地都攰 唔想佢地成日只係見到手機背面

感覺佢地幾精神 好過舊年

真係好靚

佢地咁晏走都好少有

我都想跟埋上機

蝦翁

好似好多普美波波

專登除低副超影相
以後唔好叫吳網民，叫吳親民

個頭

蝦翁好親民

哇 好好彩呀

個人咁幸福有得自拍

換完恩地再賣貴d

其實佢地應該係琴日睇完show直接去機場無返過屋企果d黎

bye bye Hong Kong

88啦 瓏大人

佢地今次咁晏先走既

有少少掛住佢地

訓耐d/食耐d?

即刻轉返個名 我係黑馬王子

可能休息下掛

演唱會後遺症開始發作

好想做揸機果個

係咁loop相

幾時變番蝦翁個飯糰

搵日去信和買翻齊d碟 如果都仲係開蝦翁先再改

想睇多啲琴晚既相 一走左就掛住了

樓主有無得磨牙 自己收藏用
好掛住佢地

我都以為佢地今日會勁早走 可能因為佢地有空檔？唔洗趕行程？定想坐舒服機？

個髮型好cute

我都岩岩轉返名 前排返實習又攰又忙 乜綜藝都唔得閒睇 差啲以為自己脱左飯 直到前晚係皇室堡見到佢地
而家乜感覺都返矖黎

你有去霸靚位嗎？

我都係上網搵

我都係 以前個個星期日睇rm 星期三睇weekly idol

而家連有咩綜藝睇都唔知了

我咪頭先同你講 比人拎左ig普美同我yeah條片嗰個
今次cut返靚

睇bbom bbom bbom原來肥普好鐘意食毒撈 好想同佢瘋狂食毒撈

而家我淨係睇idol room 同Rm
weekly idol轉左手就無追 除非有我想睇既idol上去

好似話尋晚已經早走左番去拍劇

同埋我成日睇bombombom

阿粉上idol room同認哥睇左去

我諗係both

冇咗donycony根本就唔係weekly idol黎

最新玩夏榮果條
下次可能到香港

認哥以前有追 呢排又係少左 當然有阿粉就即刻睇左啦

未 叢林都未 好耐冇睇過韓綜

今朝五點幾起身仆去機場 諗住都係行vip
等到十點幾十一點開始有人圍鐵馬 之後開始有幾個保安上黎睇住 去到十二點幾 有幾個女仔揸住部機比相我地睇 話走左 我即刻呆撚咗 灰撚到依家

送機係一場賭博黎 送唔到既心情 我明

叢林有咩？ 反而我睇緊秘密姐姐

上年普瓏都冇睇

今次真係估佢唔到 咁夠膽行大堂

上年瓏瓏既鏡頭引起暴動

唔好劇透

依家播緊珠女去沙巴

就係等你個個估錯

對唔住 我唔應該提起

idol room一定要睇 因為係以前weekly idol成隊製作團隊 主持都係

唔緊要 一定仲有下次

根本只係轉左名 同白變黑

我覺得佢地琴晚應該好夜訓 咁佢地無咩行程 book晏d都無所謂啦

南珠害羞

下次記得加晒水印先好post

其實呢個post開起乜台 點解我揾唔到

做咩唔上黎收下風先

我知道啦 但係你用乜加

咁要睇喇

咁就會避到好多人

聲東擊西

係全部都影唔到 得個幾個女仔有相

呢個好正 미쳤나봐

唔該巴打 咁相呢？

果幾個都唔知係咪追車友黎

對唔住絲打 唔該曬

但都要知架車係邊架

唉 喺屋企執皇室堡啲相算

音樂台 韓國

Credits to: 170cm

Thx

Hi

痴線點解會咁幸福

Credits to: Fairy Pisces

哇

o靚仔你就正啦

送左介指？

好葡萄 地好溫柔

似手鏈

其實Nonono 之前既歌 係咪已經唔會再唱

應該唔係 上次港場有唱mymy

上次港場唱左Mymy

經理人點做野 入到閘內都可以比人跟身跟住

睇完idol room 我都好想做個捕球手

快D睇返哂D綜藝

D相竟然無水印 唔錯

唯飯

沒有六波的第一天 陰

我有追post 歡迎巴打歸位
推介你睇：普美morning call
(用網頁開先可以睇哂條片)
睇完你都會好想做個男仔

好正

跟到咁貼

痴撚線影你老母咩
成個痴漢咁跟鳩住黎影冇D禮貌

喂呀！好高汁

真係좋겠다

點解可以跟入呢度既

有機票。。就是贏了

有小小瘋狂

點解講呢個咁殘酷既事實出黎
姐係足足miss哂兩次

因為個演唱會好多人上番晒水
有啲感動

睇翻一啲片 佢地心情幾靚
佢地開心其實都冇乜野啦
不過今朝送機真係伏咗一獲勁既
個感覺好似俾人玩咁

iktf..

琴日睇完 到今日有種空虛嘅感覺 個心仲系凝住凝住 好掛住6波
(諗番起佢地第一次黎香港開fm既感覺)

咁又真係慘慘
但佢地唔洗咁迫既

恩地真係世界正 有無tg group可以瘋狂討論下

好想聽佢地唱日專果首Happy Ending
恩地果下高音實聽到起晒雞皮

有無清開反個

唔建議開group 冇人推post

哇
年度 最佳 攝影作品
已做 wallpaper

肥波對我又笑又揮手啊

演唱會後遺症之一：喺屋企用藍芽喇叭播歌 自己跟住首歌應援嗌

生肉定直播？

呢個經常做

但係後遺症只會維持一陣 之後大家繼續芯

咩叫芯？

瓏同普d視角好女朋友feel

我仲睇緊show time

有無多啲恩地相

正呀

幾丁友討論都好開心又有得多圖多gif多片

預我一份

大家都只係禁左一下

好想去

d相掉曬係呢度咪得囉 當年高登就係咁慢慢冇曬人，唔想歷史重演

其實係design定係d window restart mode黎

話說，尋晚有無人見到恩到黑膠袋笠頭，有無人影到？？？？

尋日既依個時間

你爬文就會有

見到了！嗚呀真係好可愛

我依現場都見唔到 番黎先見到低B地

我係呢度見到

我會唱埋

我見到佢除個下only

我覺得呢張好似拖住你隻手咁

我淨係見到Twitter 有tweet 話佢地會上蒙面歌王

男友視覺

就快生日

有呀 上集同今日果集做嘉賓

93line落機 連步伐都一樣

瓏

hyunsoo

女神

這些機會

應該係真係有得禁 唔係點叫二代燈 有d新意

禁左 覺得好神奇
唔通有中控功能?

應該無人發現 仲要長禁

做咩係到玩窗

咁多正圖

Besides 肥波
跪求 珠女 圖

屌我都係 幾次完左首歌先發覺熄左 柒到

但禁多一次又開返 但fing fing下又熄左 扭下面個位又開返

我都係 我以為得我係咁 用過兩次就咁

真普美生日快樂

棒球女神尹普美生日粗卡嘿

真假肥波生日粗卡

Bomibomi生日粗卡

bombombombomi生日粗卡

生日快樂！

肥波生日粗卡

Bomi生日快樂

不過我覺得都係第一代靚啲
下場先再考慮入返個新

漏咗張最過癮既真普美

bombombom 生日快樂

我地嘅假波

同埋真波

生日粗卡嘿

普美生日粗卡

普美肥波 生日快樂呀！

等睇恩地post黑圖

bomi生日粗卡

嘟咀仔

普美生日快樂

肥波 生日粗卡
希望 繼續 肥肥白白

用左幾年上過幾次飛機都仲用到 係咪一出二代燈就自動到期

連登app又up唔到相

普瓏蒙面

Bomi生日粗卡
祝bombombom愈嚟愈多like同subscriber

白瓏小心又搞錯

希望뽐뽐뽐可以有多d成員客串嘅片

可愛二姐生日快樂

普美世界級

官方ig

普美生日粗卡
不經不覺又同佢地度過多一個生日
一齊變老

好耐冇上過嚟

第一次去睇六波演唱會
尋日坐block c
後面有條女叫到好嘈
但整體我覺得氣氛唔錯
好想快啲再睇

想問下有冇六波or瓏瓏嘅手機wallpaper ？

世上最可能肥波生日快樂

女神普美生日粗卡

我既뽐뽐뽐生日粗卡
永遠愛你

樓主好多正圖

自拍果2張勁正！！！

我女神普生日快樂

生日粗卡

普美生日快樂 琴日擊掌果陣有機會親口同你講聲生日快樂 真係好開滿足

生日相都咁得意

生日點少得gif圖

嘩 勁

生日快樂

好勁

超好笑 loop左好多次

掂呀

尹普美生日快樂

掉轉咗支mic

各位巴絲打支持下我個新站呀
ig:hk_pandas_family

Morning

我都係block A ，但氣氛好似冇之前同想像中咁好

左邊唔錯

左邊如常發揮，利申:坐左邊

Block 台前 就係可以近望
雖然唔係成日係前 但咁近正面見晒6個好開心

好睇下隔離有無應援痴線佬 我隔離嗌到聲都沙哂
講氣氛好似話台場都好好? 再唔係真係要去韓場企位一次

Apink post係咪好耐無試過咁熱鬧

官咖更新

睇完Con症後遺 唔知會捱到幾耐

btw提提大家記得拎番熊貓燈入面電出黎 成年唔用好多爆電芯悲劇

點爆？

有冇巴打記得嗰晚歌嘅次序係點？

180811 Apink #에이핑크 - 2018 Apink Asia Tour Song List
1. I'm So Sick
- Greeting
2. FIVE
3. Only One
4. Remember
-Talk-
5. Boom Pow Love
6. Kok Kok
-Talk-
7. Miss You
8. Ding Dong
-Talk-
9. Cause You're My Star
10. Alright
-Talk-
11. Forever Star
12. Eyes
-Talk-
13. NoNoNo
14. LUV
15. Mr.Chu
-Talk-
16. Promise Me
-Encore-
17. Drummer Boy
-Ment-
18. The Wave

啲電池耐唔用會漏汁

睇來港場唔爭氣

個人好空虛

我都係左邊，但氣氛聽朋友講冇之前咁好，朋友都係左邊

block a vip左邊，好落力，不過論應援韓場齊好多加唔會係唔係都9叫，利申:去過pink party

為免大家因為811CON 睇唔到重發一次先

珠女叢林EP3

蒙歌評審EP2

唔該巴打

左右邊有咁大分別？

下次係咪點都買左邊

恩地個套我仲搵緊

客咩氣, 我冇得去只能在此處出分力

地吧D人落哂黎睇港場無咁快啦

睇附近啲人架姐

等我去偷下風, 睇下女漢子同天使做唔做先

如果冇就等地吧D人了

咪係

做咗panda 6年了，上兩次都有重要事要處理，搞到去唔到，好唔開心。今次終於去到，心情好興奮，但見到氣氛咁又好介意，心情矛盾，但見到佢地就好開心

附近冇人應援自己咪再大聲啲嗌埋佢地果份

講得啱！最重要係投入！落力！

呢啲位先正，坐前面睇背脊

前兩次都係坐前面。今次終於近t台

T台位

我都係啊！最後hi 5完，返到屋企就好空虛

我都係 好掛住六波，宜家係咁睇返港場啲片

好多路人係咁架啦，九成路人甲，一成真panda

我會長期上水架啦

應該會漏電汁

有無人去過台場？係點架？正唔正？

得閒tag我上水

女神呀

我個邊都係好靜 盡左力嗌 但附近氣氛真係好影響

Hi 5個時！有個女panda 捉住夏榮侵手！嚇親夏榮！仲要累我比保安推走埋！只係成功同普美娜恩夏榮hi 5!冇得同瓏瓏hi 5 之餘仲要親啲仆親！做人唔好咁自私好冇

多d上水

呢排好少出現

本身好少用lihkg

係囉我都想問 肥波大日子

呢排好似好少見佢出現

夏榮個時嚇到個人呆咗，登大咗隻眼，個痴線婆仲要用隻遮住嘴笑住走

宜家要用多d

痴線 好變態 唔洗洗手啦佢 痴漢 比我一定會捉返佢轉頭

痴撚線咩 以為自己女人就大哂呀
蝦翁都會痛架

我反應得來個時，已經被大大力推走咗，差啲仆親，瓏瓏啊

迷妹

有時啲女仲癲過仔 痴線

定係偽娘黎

唉....做panda 嘅馬係想佢地6個開心，咁樣做嚇親佢地，又影響到其他panda 太自私，只係顧自己

好想睇多次真正男人 但我驚個心頂唔住

有恩地先有我

夏榮飯無個好人 好似係

tom n toms荃灣/尖咀分店買野飲有肥波杯套&小卡送

去到16號

今晚即刻去拎先

點樣架 好想睇下

收工即去

點解

我都係

要點先拎到？

見人post

如果屯門都有就好啦

心痛到喊 入毒氣室嗰段到而家都歷歷在目

屯門果間有男團

我未睇 好似好辛苦

仆街好想請pm off狗衝

得490個

why

Block b右邊手機多過熊貓燈

快去啦

多路人甲緊係啦 佢地都唔知咩韓星 就黎睇

收工狗衝 希望仲有

490 個 第一日唔驚無 我覺得

好難講

聽日 先 得閒 過 尖咀
希望如你所言

今日第一日 有既

好想見佢地啊！特別是瓏瓏，娜恩同夏榮

呢位巴打同唔同意

淨係知星期六
我附近有條友叫蝦翁個名叫到劏豬咁
蝦飯都唔正常

去台場

係咪你

好似你黎

咁呢個人都幾噁心

原來有張咁假嘅

比佢吸多d粉絲

台仔應援好屎。好似係

假普美大把假相都仲有

好掛住地B

台灣唔屎
日本就真係無應援
但多野睇啲

係咩。未見到消息話有變

係日本文化係咁定係咩

我指日場apink都好似會有多啲環節準備咁
唔係淨係玩啲無聊驚
睇返以前啲日巡有呢個感覺
fans應援就日本都好少人叫

要聽日文一般

但係日專d歌都好聽

有生之年想聽一次Orion live

bye bye
Love Forever
Happy Ending

去哂台日咪滿足哂

就算有時間個荷包都頂唔順

吱一吱就有
抵去

就收工

冇時間去帶肥波返屋企

好想拎
btw飯站

Tom tom 老細係鍾意肥波？

我會唔會撞到你

間嘢應該統計下呢幾日有幾多生意係因為肥波而嚟
至少我平時好少飲咖啡

唔知點解 我覺得普美有翻粒癦好睇d

唔出奇

你係荃灣？

相認了

Btw chok巴好似無處不在 拉打post又見到你

認證

變咗spunk聚會

粒癦正呀

Fans搞的

頭先係啊 走咗了

太多興趣

唔想相認
但係有咁多巴打喺荃灣 唔一定係我嘅

聽日先得閒去會唔會無哂

好難估 因為我見人叫熱飲會自動送肥波杯套 果度去咗唔少

其實係點拎，係咪買杯野問收銀拎架？

係啊

嗰幾張相都幾細

咁相又點有架？

屌 買左杯熱飲

聽日再去坐下

邊間

我驚我毒親人